Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
--------------------
Метод об'єкту - це функція, яка визначена в об'єкті як його властивість. Ця функція може виконувати різні дії з об'єктом, змінювати його стан або повертати якийсь результат. Методи об'єкту дозволяють розділити пов'язані дії на більш малий, логічний рівень, що полегшує розробку, тестування і підтримку коду. Наприклад, якщо у нас є об'єкт користувача, то можна створити метод для входу, метод для вихід з аккаунту, метод для зміни пароля тощо.

Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
---------------------------
Значення властивості об'єкта може бути будь-якого типу даних, включаючи числа, рядки, булеві значення, масиви, інші об'єкти, функції, і навіть значення null та undefined. Кожна властивість в об'єкті має ім'я та значення, і вони можуть бути присвоєні та змінені в ході виконання програми.



Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
-------------------------------

У JavaScript існують два типи даних: примітивні та посилальні.

Примітивні типи даних (наприклад, рядки, числа, булеві значення) зберігаються напряму в змінних, вони передаються в функції та інші конструкції програми як значення, а не посилання. Це означає, що якщо дві змінні містять одне значення, і ми змінюємо значення однієї з них, це не вплине на значення іншої змінної.

Посилальні типи даних (наприклад, об'єкти та масиви) зберігають посилання на об'єкт або масив, а не самі дані. Якщо дві змінні містять посилання на один і той же об'єкт, то вони посилаються на один об'єкт в пам'яті, тому зміна властивостей цього об'єкту в одній змінній автоматично відобразиться в іншій змінній, яка так само містить посилання на цей об'єкт.



Один з прикладів посилального типу даних в JavaScript - це об'єкти. Коли ми створюємо змінну та призначаємо їй значення об'єкту, ми створюємо посилання на цей об'єкт, а не створюємо новий об'єкт з новим значенням.

Наприклад:
let obj1 = { name: "Ваня" };
let obj2 = obj1; // obj2 посилається на той же об'єкт, що і obj1

obj2.name = "Влад"; // змінюємо значення властивості об'єкту через obj2

console.log(obj1.name); // виводиться "Mike", тому що obj1 та obj2 посилаються на той же об'єкт

аким чином, коли ми змінюємо значення властивості об'єкту через одне посилання, зміни відображаються на всіх посиланнях на цей об'єкт.

Посилальний тип даних (reference type) - це тип даних в програмуванні, який містить адресу (посилання) на об'єкт у пам'яті комп'ютера, а не самі дані об'єкта. При копіюванні посилального типу дані не копіюються, а копіюється лише посилання на об'єкт, тобто дві змінні можуть вказувати на один і той самий об'єкт в пам'яті. Якщо змінну з посилальним типом даних присвоїти іншій змінній, то нова змінна також буде посилатися на той самий об'єкт в пам'яті.

Посилальні типи даних включають у себе об'єкти, масиви, функції, класи тощо.